尖沙咀天台放tg

警方在天台向外施放催淚彈

上次就話角度問題
今次又會點兜？

推呀屌 根本就係想殺人

推上國際

使撚兜
一句止暴制亂大撚哂啦

PUSH

果句
"痴線架! 好彩我拍住佢片啫!"
完全反映到港豬既心態

推多下

痴線

pushhh

其洗到今時今日仲洗咩兜？

推

記者都唔知拍過幾多幕呢d事件

拍多十條片 五大訴求就會自動達成

警方並冇係剛才提及嘅地方使用任何發射式槍械
鑑於當時係平安夜
有可能相信係慶祝道具，希望藉此緩和氣氛
警方使用槍械有嚴格準則，唔可以因爲單一片段作出定論，請唔好過份解讀

屌你老母已經估撚到佢點答
就算有高清片，大把了話手擲，唔係用槍，死都唔會認錯

CLS
幾時入領事館開啊笨柒

喺安全距離製造安全距離

push

高空擲物咁樣，同謀殺無分別。
我睇你班仆街4 點講咩

恐怖份子屌你老母

又或者射返個波轉頭
「大家試想想 如果當時無暴徒 警方就唔洗使用武力」

都已經半年
警犬做左既柒野 都要習慣放係心上面 同埋twitter上面
警犬後來講大話 都只係為呢件柒事柒上添柒
不能只有我自己嬲 係要推俾全世界一齊笑 一齊杯葛

真係信
一定又話條片唔清
其實唔係開緊槍

我想講5/8 黃大仙狗宿已經係咁撚樣射落嚟
有幾下仲要響某橦狗宿嘅六樓單位射出嚟

我估popo會咁講:片段朦朧，可能是係玻璃倒影錯覺

有咩好笑，有鏡頭都照放
無鏡頭影住仲得了